# L'exercice du pendu

ecrire un script pour jouer au pendu.

options :

1. choix du nombre de joueur
    si 1 seul : lire fichier pour choisir un mot aleatoire
    si 2 : l'un doit entrer un mot l'autre le deviner.

2. choix de pouvoir rejouer à la fin de la partie
